茶樹油對暗瘡有冇用?

我覺得睇人 之前我fd日日係我耳邊大讚幾好用 到我買咗同一個牌子用之後覺得嘛嘛

thursday?

有冇好推介?
近排啲濕鳩天氣

認識吓邊啲嘢對暗瘡有用

fd介紹個隻係body shop，用完之後我都有買thursday試，每次用完都紅咗成達好耐唔散同好痕 唔知係咪藥房買咗假野定我敏感
btw好撚臭枝野

冇用

我早排突然間生好多暗瘡
查左B3一排好左好多

茶樹油去油就得
清暗瘡一般

損哂

我都覺得係睇人
我用一兩次 粒瘡就會謝
我阿媽就用極都無乜效

你媽咪仲會生?

點解唔會

哦 蔣志識了

用死海鹽磨下面

我反而想問去暗倉印應該用邊隻好 ?

之前拎黎FU

FU 到也乸爛左

好彩唔係塊面

我都覺得茶樹油好有用 茶完第二日就無左 反而oxy10有埋遮瑕果隻完全無用
我都唔知點解呢幾個月係咁生暗瘡 之前明明幾個月先可能生一粒

日經

thursday or bodyshop?

茶樹油唔係個個受得
讀中學果陣 聽女同學講
買左黎用 塊面更加爛⋯⋯
搞到要睇成皮 皮膚科睇番好⋯⋯

我都想知
本身塊面好滑
但就有D舊印係到搞到望落好核突

娥羅納英（係咪咁寫 對岩岩起特別腫起嘅痘好有用 極消炎
去印用body shop茶樹cream 或者美白產品

我覺得好多都要慢慢試